Frank zal buitengewoon blij zijn, dat weet ik zeker.
Hij zal volgende week in de stad zijn, zo niet eerder.
We hebben het opgemerkt in a brief vandaag.
Ik heb de brieven vanmorgen op mijn manier ontmoet en mijn gezien zoon's hand, vermoedelijk om het te openen - hoewel het niet aan mij was gericht - het was naar mevrouw Weston.
Zij is zijn belangrijkste correspondent, dat verzeker ik u. Ik krijg bijna nooit een brief. '
